肺炎先至係香港獨立既武器，到時香港廣泛擴散，中國就會同香港割席

咁武漢咪就快獨立

武漢係第一個起義既地區